入嚟講兩句 想時間快啲過 (48)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

不聽圖圖言 吃虧在眼前

Hi

hi

How are you

占卜師

做咩

Hey

係

I'm great, and you?

I am using WhatsApp!

搏你置頂我

Goodest! I go to school by bus, you?

Whatsapp

I am using Signal!

係Hey there I am using WhatsApp

勁到

by computer

押韻豆

喬！仲有蚊？

hey

Use together!

🙏🏻

no thanks

facebook inc.

You ride a computer? Cooooool

How are you!

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

Denialllllll

i am60years old

I sit in front of a computer

Me blue , you know?

hi 好耐無見

blue blue blue

dont want to talk you

點先可以抽離到果條女，我班男fd 聽我叫春聽到煩

block咗佢

睇魔龍王國

他日 你們完場時 入替也不難

關咗窗
同我懷疑隔離房開咗窗又冇人所以先飛去我到
而家老豆老母瞓曬應該咬佢哋就算

茄

Me half of your age! 6

掛字我？

喬b

real？

貓狗

貓狗中2鼠鼠

好搞笑

I lay in front of a computer

佢唔俾人嗌佢喬b㗎

所以個海咪係藍色囉😂😂😂😂哈哈 笑死me

你個名

Crying

對唔字

how?

喬b❎
喬c✅

0/10

點先可以唔諗佢

一個人去戲院少柒

no cry

Dog cat

已經唔再是細路仔

喬喬呢？

Fake

份project 未完，加上我已經del曬所有message

笑死我

完project block咗佢

點解

Sup

易記

我有個妹又係咁叫

💻

冇事！唔怕！

-1/10

旅行囉
炒股 叫佢唔好衝

點解要block人，做錯既都唔係佢，一切都係kam 撚我既錯

占卜

就叫你喬喬啦

喬喬

？/10

又

咁你要忘記啊嘛

楚楚🥺

9/10

who?

你係楚楚的永遠樓豬

牙茄

牙堅

茄師

我鍾意圖圖多啲

咁你係佢邊個

why?

Is cat dog not dog cat

舊名

你咁我會怕醜

你要問佢

原來係咁

@

😂隨便叫

之前佢個lihkg名有楚字

多人溝

呷醋？

如果我有啲咩事 唔好唔記得我

唉 又爭

珍

唔爭 送俾你吔

y

點解問我

真

唔問你問邊個

預咗 我會記住明年今日

你想爭咩

😂勁善

Not 10/10

哦

問佢

你當牙圖係咩

入嚟講兩句 想時間快啲過 (48)

#113 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我想爭先🍣🍣

其實占卜係咪唔可以成日問，係咪要一個月一次之類

入嚟講兩句 想時間快啲過 (48)

#136 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唉
我係玩具 當我係個波咁踢嚟踢去
受傷了

互相推卸責任

嬲左

唔知

慘圖

Last name放係後面喎

係 唔夠爭

邊有

聽人講話成日占，會唔凖

我攬實你 唔送黎送去

咪嬲

唔係3個月左右1次？

Sweet到

咁直接

chem喺邊

應該係同一件事唔好問太密？

直接啲好 唔洗估黎估去

暖到出汗

唔知 見佢哋以前密密占

焗爐咁呀直頭

想見？叫佢遲啲嚟

姐係未值得信

開唔開心

好似係，但係依個係咪指同一條問題

唔知 冇乜經驗

有負擔

占都唔叫

我最中意一個人睇戲

污糟邋遢！

有咩負擔

如果圖圖（唔知可以咁叫）嗰個唔準，我會好開心，最好聽日搵我

歪

唔係去咩雀仔到？

扮一個人

我想食港式嘢呀

你個邊冇港式餐廳咩

I WANT FOOOD

無啊！！！！

琴日食左腸粉 燒賣

吾想g

一個人睇戲好爽

仆街 我喺度睇緊腸粉點整 仲要唔知買唔買到材料

睇吓點
未來係base on你嘅心態 行動 現況

想食咩？

你感覺唔值得信嘛 邊有得呃自己理性上佢值得信
自欺欺人啊

係 但你2個人睇

啊 係
唔中嘅

你去過？

Milk tea
睇星星師傅學整

佢又想呃人啦

雲吞麵魚蛋燒賣腸粉多士中式甜品

中式甜品

我唔飲奶茶

我食埋你嗰份

慢慢 時候未到

咁冇嘢了，圖圖最準

笑咗

雲吞唔難！

真係吞唔落口

唔係 佢好多YouTube片 全部茶餐廳野食

冇皮

蛋撻呢

慘

做唔到咪做唔到 唔洗逼自己

返到嚟日日食

bookmarked

唔太食
但葡撻我ok

會厭

笑die me

咁多人幫襯

你係咪出黎請我睇？

啊啊啊啊啊啊！ 蛋撻啊

我出埋就變3個

唔會厭

酥皮定係牛油皮

酥>all

一定牛油

係真愛

第二個係男定女黎

牛油 不過返到黎 乜皮都食

我估係男

一向

笑死 有冇咁想食

幾時介紹

佢有d好簡單

我係咪miss咗啲咩

你去未

真係唔得啦 我已經去到臨界點
就快要自己整西米露食

唔去啦 諗唔到有咩問住
信牙圖好過

呢個我有整 因為有醬

你miss左介紹個part有男仔唔介紹

會比人打死

佢好多野可以問 好似有健康個d

留名跟進

一陣問到健康唔好仲衰

主要學下個醃法 食落幾港式

邊個打你咁大膽文狗哥都夠膽打

京咗

好 我周末整

都係

又扮嘢

安已不

我好廢的
初學only

有男仔自私識

Practice make perfect

你又講到你冇啦

一直搵你哋practise緊

我自己整就得好柒

想做白老鼠

你介紹就有

少驚囉定係我一直都有誤會

好食就得

唔撚係掛

可能outdate咗

其實順位係咪代表好，逆位就通常負面？

等緊

7有咩所謂 最緊要味道

無問題

諗緊好無整燉蛋

一般般啦

me完美主義者

逆位嘅意思會係正位嘅反面意思
我自己係咁解讀

好！幾好食

幾時嘅事

整

練吓me

幾時乜野
幾時介紹

下次你tg我呀！

介紹楚楚你識

下次=幾時

好，sleep
各位再見

Pm ed

食飽了

Nite

Eat jor what

只能說我輸了～ （Eason版）

Wrap

唉

別哭

88

可能比辣姐撚緊 希望

都係聽日先 腸胃不適

自己整？

屙淨未

真 幻覺來

早唞

也許是你怕了～

Ok已清醒

未呀

比個天我做膽都唔敢撚文狗哥

朵兒！

食錯咩嚟

我們的回憶～ （杰倫版）

躲兒！！同男盤友好嗎

Picture!

唉 仆街

cute 到爆

嬲緊佢

我都唔知

辣姐

企番起身就可以

Bad news

我好撚認真同佢講緊我confuse緊嘅嘢 佢完全無視左我

啪返粒整腸丸啦 如果你有的話

係呀，啲料塞到爆曬

巧

兔仔能坐能企 堅強！

我已經食緊

有咩料

我男朋友成日都係咁

好典型男盆友嘅問題

煙三文魚，沙律菜同片裝芝士

咁應該好快冇事

不過都食咗好耐

珍 我男朋友都係咁

佢平時唔會 可能佢get唔到我好認真

再啪

Ok cap低咗

正到

食到唔屙為止

唔通咸生咸死咩

所以我廢事講

唔敢問了希望你頂得住

我未係好明

一早無事

我本身係有嘢做 有嘢唔明問緊佢 同埋我都唔知自己啱唔啱 佢又唔撚理我 咪嬲囉

叻喎 咁睇嚟都過咗一段時間

又陰鳩手足

所以係你唔知我做返單身狗係咪

點解我會知

有事就手足 冇事就....

一月尾 第五日無事啦屌

屈到

辣姐屈機！

又割

堅強系

日日上連登唔係單身狗係乜
你睇下牙因 芒住

你唔關心油油

唔割鳥

比人飛能左sosad

難怪呢排見到你

牙圖你睇下佢

我..我...

辣姐需要大家嘅關心

上黎講下on9野

25仔

帽？

我有關心佢 你冇

咁又唔洗 低調

屌 難怪你好似走能咗

辣

原因唔係帽 實質有冇帽我唔知 不過我覺得唔重要
就算無原因 對方開聲要分我都ok

是 冇多餘嘅心力了

挽唔到？

走能左去邊

太低調唔得的

你哋舊po個谷

無挽

低調低調

開到聲 挽乜

無私奉獻咗

哦 係呀

斷捨離

岩牙

比我？

咁起碼叫試過冇咁後悔

是

招親

算啦 好好地離開

好似有故仔聽

中咗

❌

唉屌

比武！

有心理準備？

想搵我入另一個谷囉搵搞姐

多谷到
唔啦 我唔上水的

最怕招埋啲騎呢怪

氹返

又歧

你哭得慘過我既

點氹

哭泣聲絕無意義

無 對我黎講係突然

氹

好意外

唔好喊

無又
第一次歧

來又如風...

試未

或世事

意外乜野

冇預過

哭能左一次

世事無常🚬

愛情像龍捲風

咁多野比你預到就中左六合彩

咦....（彈開）

牙因你無事呀嘛 你好似嚴重過我

機會只需要一次

你的吻 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

珍惜眼前人

我真心瀟灑 好撚型

得一次咁屈

無 咩事都冇 感歎緊
斷腸人在天涯🚬

型爆

係 好勁

我的吻？

眼前人

是 一晚內哭晒

真 辣姐ho ball！
型能到

哭乾了眼淚

哭完第二朝咪又係要返工

眼前冇人咁點

返緊咩

office

今日冇乜人

聽日唔洗做？

搵個枕頭頂住先

Mon post

要

我地趕走曬d人？

芒帖師

講笑 睇緊塔羅

加入討論未

喺度

快瞓

唔瞓？

一邊睇片一邊睇你哋

ok 珍惜緊佢

廢事加把口破壞討論

似係

唔想返工

Quit

學習師緊 俾多15分鐘我

睇得出幾唔想返工未

要多啲人先可以更完整

未 你返幾點

邊個養

可以

媽媽

十

Mom posting

支持 我都係

媽媽訓緊教 細聲啲

個個都monpost

Same 不過天日唔洗做

又芒

知點做未

靜雞雞大師

梳

唔知點答嗲

明

強行加入

頂 一朝早就開會 食屎狗

一齊聽日唔洗返？

咁你都明

不了

方加

靜靜雞靜啲

挽留

你然

放棄 少攰

休息下 夜了

：

不做學習師

我在

好啲未

Zzz

做休息師

想學易卦不過解牌真係奇難

自然醒

都係差唔多

係
覺得邊學邊解會易少少
因為你可以配合情景去理解

比老細屌死

未休息 你今日去拜山唔攰咩

好懶 都係休息比較適合我

休息師
不過幫到大家又或者準嗰陣勁開心！

瞓咗個晏教

難平衡自己 忐忑的起伏

要present?

溝佢

羨？

屌返佢轉頭 頭也不回咁quit

即刻變老闆娘

好人圖

唔羨 我都係

唔知屎唔屎趕野
上次開會無啦啦要我趕野

唔想

非
me毒婦人心 鐵石心腸 心胸狹窄 心腸惡毒

好人卡x2

唔夠僵

做咩喊

我又諗到方法拉，等我用assignment 填滿我既生活

你比我嘅就唔止x2啦

辣姐快休息

幾時有俾好人卡你
平時話你係壞人⋯

唔洗上堂？

比機會你上位

任性

想呃邊個

好

話我係壞人仲衰
好人卡都冇

上佢老母 掉能晒啲野比另一個同事做先

我的確係咁

勿扭計
小妹3歲開始已經唔會夜瞓

唔小心正皮咗

直接唔訓？

唔上了 quit u

唔想俾好人卡俾你先改口話你係壞人
你勁善囉好唔好⋯

你點知的

聽落似玩9牙因

法國呢個po啲人好中意講大話

留名

好串

佢走數王

掌聲

👏👏

依家都得嘅

大粒嘢係任性啲

bb dm傾

同意？

如果你ok

感恩圖
我唔善啦 有好多唔善嘅位你唔知姐
你真心善

你知的 我唔講大話

啲野原本都唔係我負責 掉番比人好合理姐

一齊quit ?

咪撚

咁點解會去咗你到

連豬巧得意

我先係最唔善嗰個lmao

似唔似
我覺得我地可以dm傾 但我宜家要訓教

咪啦 早堂！ 快瞓

同意 支持！

同事走又無人接 夾我接左壇野

準到喊，尤其佢縮嗰part同我死心不息嗰part

屌 我都係咁
又唔請人 做到隻狗咁

返工狗的一生

仲諗住等你搵完改link

唔信？

我都唔知點解會咁
但係我相信心誠則靈

唔係啦
我覺得你善 你係我眼中就係善
固執師

真全職返工狗

信了

試訓

早抖

唔好咁固執覺得自己好差ok？
真正差嘅人連羞恥之心都冇

晚安

唔好爭喇
我最善ok?

ok

有咩好笑

你依句可以解讀為你雖然差，不過你有羞恥之心

你諗太多
純粹係之前發生過一件事
我自己覺得對佢嘅自我認同有好大影響

笑llm

不過我相信圖圖禁善，一定係我過份解讀

牙圖真心善的！見到的
我唔會講自己最差 但都唔算好
有唔少flaws
Anyway 早抖

無人係完美的

晚安 牙堅

綠綠早唞

肯瞓未

你哋班人推post又推得幾快

我都要發夢搵佢了，早唞

所以話 牙圖好善！認真mode

勁

我最壞

晚安牙中

未啊 掛著女女

眼瞓 聽日再講

癲佬
最近都推得好快

今日咁早瞓

唔好玩啦 快啲瞓

晚安堅

不過而家啲人走晒
無咩事我繼續睇書先

好
我會睇住個post

1001

有新人通傳一聲

想被幫

新人lm

hi im new

睇下聽日開唔開！
你仲唔瞓！

生雞蛋鬼妹覆返我喇仲以為食生雞蛋嚇走咗佢

聽晚見！

大家快啲起身返工返學

又生存緊

我都係

早晨

今日29度

而家瞓

好！！

今日好熱

著長袖都凍

你邊區

港島

新界好熱

成半個鐘先有人覆

禾岩岩先睇到

唔好咩

發冷？

唔係咩科都要present既咩
都好難咩

點解啲自信會冇左

雖然依家好頹
但係睇其他post 搞到我要自己唔好咁頹

點睇另一半同新識既異性日日傾計 仲出街睇戲

感建分，利申講笑
不過你依個問題係無解，你問佢又好似懷疑緊佢，唔問佢你心中又有條刺，所以可能問下好D，利申A0

加油，相信自己，都比左禁多力落去個project 到，只係用言語表達出來，又洗咩禁緊張呢

攰到不舉

你女朋友唔係似住自己有抑鬱症好懶咩

淺淺

擱淺

朵兒

圖

真 佢話只係覺得悶 好似唔覺有問題

琴日啪咗掣 未變返正常

買咩？

其實早幾日已經見佢成日同人chat 反映過 禮拜一晚見到又彈chat出黎再講左幾句 佢話咁咪唔傾無乜所謂 頭先先知禮拜一佢地出過去

懶仲出街睇戲
又唔見佢上堂溫書做功課

你有冇同佢傾過呢個問題

買！見啱就買！

辛苦你

依家佢已經無讀走左去返pt

佢係夜晚出去 我未收工

傾計都算
出街就真係唔係咁得

我都接受到 但講野正正常常唔好越界 同埋一日到黑秒回係點姐

我都唔知 只係見佢乜都無所謂咁 已經好攰了
頭先話你咁做我只會無哂信任同安全感 佢答我我對你無安全感都好耐啦

唔知佢 由細到大佢都係易同男仔friend而無乜女仔friend既人 唔知佢係唔識避忌定點

佢對我無安全感係原於對自己既唔信任同埋之前唔太了解佢病情時我提過幾次分手
再者佢明明知點界線係邊 記得有次嘈得好大獲係因為我tg啲谷同埋同一個女仔有pm, 但啲pm主要係傾下情緒病問題完全無其他野 佢一提出話唔鍾意我直頭剷埋tg ac 結果佢都一樣話我無照顧好佢感受搞到佢無安全感
佢話自己知另一半會咁時佢好多野會主動避忌 但依家睇到既又係講一套做一套 問返咁我想點

又好辛苦

你依家有冇返工返學嗰啲

又係我啊

攰了 以為自己出過軌 見到佢依家反應好似見到當時自己咁 果時明知理虧死撐 其實自己心虛先會想用聲音蓋過人同叫人收聲

攰了 以前自己出過軌 見到佢依家反應好似見到當時自己咁 果時明知理虧死撐 其實自己心虛先會想用聲音蓋過人同叫人收聲

牙業

返緊工

會唔會好難專注工作定係你想用工作麻醉自己？

兩樣都有

係牙朗

小西灣？

睇樣 靚仔咪得
利申樣衰

訓醒

正常的 比個hug你

我好鍾意我女朋友，但已經太遲，怪只怪自己醒悟得太遲，愛得太遲

挽回唔到？

真
利申八兩金樣食曬全部grpmate

幾時幫我占

佢搵你？

點做到

今日好懶
應承你聽日晏晝ok？

免費仲咁樣樣chur me
一陣收你錢呀咁串

Holy shit
洗咪同新仔相處

9up就得

仲以為你訓覺發夢Tim

想食仔

正一臭閪

各位早晨

摸咩

摸魚

唔好意思，你是個好人

我都想摸魚魚

雖然佢話要時間去諗可唔可以再一齊番，但應該冇機會....

頂，一講女學霸就諗返同條女都有玩過，點解我禁on9

點解我咁煩日日叫春

你啲水唔夠混，摸唔到

邊條 點玩

你好

我地緣分已盡 從此成為陌路人

叫吓囉 我哋實會聽嘅

其實係我自己問題，我以為自己表達得算好，原來唔係，導致好似我平時對佢嗰感覺好冷淡，但其實我唔識點表達自己，所以感覺係冷淡啲，同埋太自我，冇點關心佢感受，當我以為自己醒悟左想去為佢同自己改變嘅時候，已經太遲

我直頭冇水

旅旅give you a hug

女仔需要氹出面的
你收收埋埋條女真係會唔知
襯住呢個機會諗吓點樣將自己嘅感受表達得好啲
同埋下次同對方做個love language test 睇吓人哋係受邊一套 你就算表達都可以跟住佢嘅愛的語言嚟表達

想問吓如果個女仔對你無興趣 要做啲咩先可以令佢對你有興趣

唔會主動搵我

成個故事好長

唔好信
男女都睇樣

我好多時都會講出嚟，可能係語氣 態度唔夠好，加埋有時叫佢做啲嘢嘅語氣比佢覺得好似老奉咁，又唔夠細心，導致比佢感覺係唔愛佢咁，再加埋佢好耐之前啲經歷唔係咁好，而我嘅行為表現比唔到信心佢，令到佢對我失望

冇信過 因為我都睇樣

我係女仔聽到老奉語氣我都心淡
下次試吓喺語氣方面落手
唔洗等到下個女朋友先試
試吓對外人講嘢嘅語氣都改善下

你ex...?

咪又係對你冇興趣

好慘呀你

你⋯⋯⋯⋯講得啱

屌你老母！！！

其實對外人我語氣係正常，可能係對住最親嘅人先會咁，因為係屋企好多時都係老奉嘅語氣，而呢個的確係我要去改嘅問題

做咩禁惡

我都係咁 對親人好harsh
不過我都努力緊去改
試吓喺屋企度改善語氣？

我會啊，已經開始努力改呢個問題，但始終好想佢可以見證住我嘅改變，無論係為佢定為自己

real頹 尋晚唔夠訓 然後感情又

無辦法啦 過咗去嘅人就冇得再諗
始終主導權唔係喺你度

我明......有時會羨慕有啲情侶會原諒對方，肯比機會對方改

dm

唔洗占卜我都知今天天氣很好，適合潛水

bb

一齊左半年，但原本識左一年

都有可能嘅，不過唔緊要啦，多謝巴打咁認真覆我

唔洗客氣
得閒上嚟吹水

冇問題啊

好熱

喬

留喺屋企

已經係屋企

叫春不是罪

我呢

出曬汗今日

多謝巴打咁認真覆我

隨便

但係你冇覆我想聽故仔

我唔係咁隨便嘅人

圖圖有人想二二次傷害禾

講左正衰仔

俾你tg 禾，禾send比你，唔好笑9me

你有冇同人傾過，如果因為感情影響自信，應該係因為你哋兩個關係唔對等（可能你對唔住佢，或者本身你追佢），跟住佢唔要你，令你覺得自己唔好，從而影響個自信，可能同fd 傾下，個fd 會分析返個ex 有咩唔好，從而衝破個心理障礙。（利申：鳩噏+鳩估）
引某位ching 既說法，block 左佢最好，btw加油，你得既

願聞其詳

我A0又kam撚，係到班門弄斧，有感而發

想學師

學kam?

啱啱做多次武肺test，negative

好肚餓

着緊短袖

做咩？

冇可能
藥點會消化唔到

[member望落就似一粒粟米
但尋日我全日都冇食固體食物
當堂呆咗[/member]

但係就算係膠囊都好 入到胃都一定會消化

食緊

收皮
有晒畫面

Wtfff

未食

條女搵禾我再send比你，相信不久嘅將來

我好少食

成日都想瞓覺

吓

我一日瞓到八個鐘但中間會醒一醒

返實習

都係我嚟
頂，有個post柒咗
我依家淨係睇心理治療

瞓覺我諗因為下星期返新實習地方，所以緊張
同埋flatmate bing bing boom boom咁好嘈

不

嗨

成功報仇
打死咗咬我隻蚊

打蚊師

諗住土葬定火葬

我都唔想

水葬咗

環保師
我係你就會將隻蚊錶起佢
殺雞儆猴

呢隻有血有啲麻煩
下隻可以試下

祝福

Catdog

Picture

好眼瞓呀。。。

點解呀

咩氣

有用架咩

仲未爆po

應該係 同分泌有關
多肉體味會濃d

你都唔嚟推

pish

笑死

啱先考完試 等炒 嬲到我

你點會炒呀

每次考試我都講粗口 今日講嘅次數入到頭三
溫咗咁撚耐都唔撚識嘅

唔同我地呢啲毒撚

你學霸嚟㗎嘛

真我地真毒撚

啱先做到好撚燥